「新發現！」 巴打你地試下放d 野上mac book !!!

任何野放左上mac book
都會變成藝術品

原本:

Macbook化lation:

做乜鳩呀你呀

你試下放條鳩上去

？

不如解釋下你係到做緊乜

即刻搏嘴

我明喇

樓豬係咪想講啲野擺喺macbook上面都會變得靚咗/型咗？

唔明白你係度做緊咩野

你做乜嘗試了解個傻鳩既思路？

你個部仲要係Mac book air

你地係低b定咩
咁都唔明

自己參透下

點解最近咁多呢類即刻駁嘴嘅po

想證明佢同樓主係同類呱

...?

有米過樓主

Cheap野都變貴價野？

???
???
???

試下放你自己上部MacBook

電腦+lotion=?

做乜鳩呢

頂…我又好得閒咁諗樓主做咩 原來講physically放係上面

偽文ching

我以為佢講緊一個計時器放上報紙26秒變筆，放上macbook 16秒就變

出埋閃咭

係呀
巴打你好醒目

你地兩開個post慢慢神交啦

痴線...MBA都想拎出黎打飛機

Air就行埋一邊啦

同意

樓主都係想J部macbook啫
直接射落個keyboard咪得囉

屌
Macbook就當高級野

枸屎

wtf

我唔明...

啱啱個賣家要殺我價
我放件貨上macbook影相比睇之後
佢即時出雙倍錢
多謝樓主

識野

點解咁多負評？
仲上埋熱門

負評仲升緊
我真係諗唔明

有冇試過倒d水喺上面？